「金融燃」搵工情報區

又到開學季節啦，相信大家都頭痕緊GPA點爆4同執靚個CV，狂apply工。
跟住就可以坐等offer。機會係留比有準備既人，快人一步理想達到。
宜家開定post黎交換情報就差唔多。

0
0